\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[vietnamese]{babel}

\begin{document}

Hà Nội là thủ đô của Việt Nam, đồng thời là thành phố đứng đầu Việt Nam
về diện tích tự nhiên và đứng thứ hai về diện tích đô thị sau thành phố 
Hồ Chí Minh, nó cũng đứng thứ hai về dân số với 6.913.161 người.

\end{document}